無論聽日發生乜事 我絶不割席

團結就係香港人最大嘅武器
咪撚再俾我見到有人出post問呢啲19問題玩分化

光復香港
時代革命

兄弟爬山 各有各做 不割蓆
支持支援前線 中排 後援
光復香港 時代革命

光復香港，時代革命！

全部熱門講張建宗同黑警, 花生係JUICY
但唔該拉番D聽日資訊上去,亂到九彩

絶你老母 絕啊

Sorry 由細到大都學錯
唔洗提老母啫